OXY日日輸錢

油升佢唔升，油跌佢又跌，日日冇2%

帳面輸幾多先？

油已經$40
OXY屌你老母

宜家輸左5k

HKD or USD sin ?

諗住撈底，輸少少即走，寧高追，莫撈底
追apple tasla 好過

一見12蚊就彈....

Why ??

呢隻巴老 都賣晒出去
你地仲渣緊咩?

13入左

仲有人玩油

間野成身債
油價升番 但油既demand都低迷
間公司有排先翻到身

上個星期sp接左貨，諗住彈少少就走，點知沉左船

仲有冇希望

撈底們既傻仔
難怪買股票會輸錢

跟兒燈仔撈底,怪得邊個

撈底又話傻仔 高追又話傻仔

我高追apple tesla 但賺錢

DKLM 日日跌

18.23

幾多股?

1000

果陣同佢孖住行既CCL就開始有力

中東幾時開戰打下呀？ 真係靠協議大家就乖乖減足產咩屌。減產係要打到對方仆街無力增產架

今次沙特玩野，好地地推低佢

破產未

12.8入坑 揮手
真係妖股

升返d咪走 lo

18蚊入
Stronghold?

22 call油你教我點贏

超級妖股

驚西

buy at 20
sell at 14
巴打們放棄吧，睇住全倉綠得佢紅
真係想打爆個mon, 而家唔做日日chok 住道氣

由幾個月前13蚊入 升到23冇放 落到14走哂 唔會再入依隻股 佢送個d call留到過期算

輸幾多usd?

Occidental Petroleum: Ready For Takeoff

大家可以打J

11蚊call OXY你教我點輸
自從疫情谷底以來油股已經反彈好多
OPEC宣佈減產供求接近平衡
OXY咁抵既油股應該唔會再有
疫苗已經進入臨床階段
兩個月後出解藥油價上60蚊話咁易

想等OXY10蚊？8蚊？
諗下好啦
到時爆升就真係 You諗you啦
機會我捉咗啦 你呢

(以上文章並非投資建議，作者並未持有上述股票)

20入12.5走

能夠係呢隻野上面賺到錢既 巴菲特都要同你含撚

其實三四月買果班人賺到 不過如果佢地冇止賺既話......

好多人三四月買
升個時再加注 到依家賺變蝕

呢d股唔係短炒姐咩？

跌到仆晒街

知唔知點解跌呀
拜登講明上任會推減排 減少用石油
如果佢上左任 分分鐘見5蚊

真係早斬早著 我仲有一隻BP 都跟跌左好耐。。。

10.19 now

肺炎價

搞唔撚掂

SH 好撚灰

重倉油表示已輸33%
不過預左SH最少1年 執左咁多間
剩低果d食哂成個市 復蘇就肥肥嚕

如果唔好彩，sh果間公司都執

雪佛龍同森美孚都執 就真係抵輸
組濟好果陣 賣油好像印錢咁

如果睇圖，應該差唔多底。如果唔執笠，值博率高，高過晒科網。

sh

10蚊真係好抵

輸40%仲sh?

你日日輸仲唔put下佢？
成條下降curve

一早走左，但係其實佢咁陰跌，put都輸時間值

咁SC都得既

間野會唔會破產架

Cvx xom rds個d就唔怕佢報啦 問題係低處未算低
唔知下次沙特或邊個產油國又頂唔順玩野再多石油戰

十蚊咁抵玩真係有幾可
繼續入貨等疫苗消息助燃

咩叫底 升返先會見到底 你有水晶球睇到底？

搵間少債先駁啦
OXY幾b 債

唔係，睇RSI相對高低。呢個世界冇百分百準，都係相對便宜昂貴

繼續買OXY 可以放心跑輸SPY

binc

PUT左回番錢先

不如換tasla hold一年重好

油價低 sh2～3年
復蘇一半
就可以跑贏大市每年15％
不過係高風險長揸

英國石油公司(BP)承認，石油需求的持續增長已經結束，預計石油消費可能永遠不會回到新冠肺炎爆發前的水平。

應該走嗎?

咩幾b呀! 50 billion usd呀!

其實呢二十年石油需求一路跌緊
呢個評論絕對認同
但依加個價實在太抵
目標係3年回疫情前一半
就經已肥肥嚕

升喇升喇

升完又可以LP

NEE都識爆升 咩料

升番哂 可以put啦

用赤

唔洗cut J 了

有無多少覺得自己坐住匯豐咁

溝得未

Biden如果贏 呢隻剩係值4蚊 biden最僧石油

石油股分分鐘坐五年。而加入真係同入匯豐一鳩樣係賭

依家水退 睇下邊間石油公司個底硬唔洗執笠 之後就小數石油公司瓜分個市場
一定係咁

小注入左

唔洗問 一定係沙特阿美笑到最後 不過美股冇得買

出疫苗之後應該會科網爆。跟住到石油升爆

睇石油公司仆街最開心

望就咁望
石油公司唔繼續跌都偷笑

諗太多而家都吹晒風疫苗出左

望咩呀。我講緊疫苗真係出個時。oxy都跌到去5-7蚊呀

係肺炎加負油價個價,咩事而家油價已經比之前升返好多

XOM去到3月谷底價......

油價升 但需求少 一加一減都係唔夠數

SP 34 下星期，一嘢入咗價
接貨坐一排囉

點都好過隻oxy